# Proyect15062021

Tested first proyect 15-06-2021

#Subir el proyecto.
#Una vez tenemos el entorno montado ya podemos realizar la subida del pryecto para compartilo al resto del equipo.

#Al tratarse de un proyecto nuevo lo primero es posicionarnos a nivel de la carpeta padre del proyecto (allí donde se encuentra, por ejemplo,
#el directorio .metadata) y ejecutar:

--git init
--git add *
--git status

  git commit -m 'Subo la estructura del proyecto al repositorio de GitHub'
  git remote add origin git@github.com:my_company/my_project.git
  git push -u origin master


  ###fichero .gitignore

  # Ignores
\.DS_Store
\.classpath
\.project
\.settings
\.metadata/
Servers/
target/
